胡力威 飲醉酒 很喜歡 自由

常教我 別犯錯 那爭執 要夠
去過很多的gym房 但也都操不夠
力威 將我拯救

烏溺威？

無賴?

邊間教會

爭乜撚野執呀

赤曲幫手推post

掙扎

死左 轉行作曲

曹永廉既rap talk三字經？

巴打醒目

都唔撚啱音

寫哂我唱ok?

但gym界唯獨你愛我這廋人
Push up你都肯去幫

教友

胡力威 比爭扎 胡力威爭扎
胡力威 比爭扎 胡力威爭扎
胡力威比D爭扎 胡力威比爭扎
力威比D爭扎
力威比D爭扎 胡力威爭扎
胡力威 比D爭扎
胡力威比D爭扎 比D爭扎
力威比D爭扎